!!感情問題想問下大家意見!!

咁我同男朋友係apps識既，一齊左五個月左右，佢經濟能力唔高又成日無錢洗咁，26歲人銀行戶口無儲少少錢，大時大節阿生日唔會話有d咩驚喜個d黎，我唔係話不滿d咩啦亦唔係物質主義既人，只係有時都想一次半次收下禮物咁啦，而我係無同佢講過呢d野既，頂多同fd講下。好喇，話說尋晚同另一個fd講起，原來佢識我男朋友，話佢係佢地朋友圈係好cheap好宿骨個d黎，評價完全唔好，第一次見佢既人都唔鍾意佢，aa制食飯都話自己食少所以話比少d，但明明自己食最多，仲話佢係出名好厹，成日周圍溝女，只係溝唔到。聽完個刻我覺得自己好似係勁蠢比佢呃到咁。。。又lum起佢平時成日想攞我第一次走，又成日開口埋口話自己窮問我攞錢洗，就覺得好不知所措，唔知點面對好。。。我應唔應該分手呢?

PS 其實我地開始得好突然，所以我對佢一開始感情都唔深，見有feel就試下，以為可以培養到感情，但又發現唔work，加上我地大家其實了解亦唔深，我已經成日考慮緊分手好耐，但又唔想無緣無故咁做炸。。。可唔可以比d意見我?

你覺唔覺我哋淡左

覺

飛佢啦 之後搵個有錢嘅
講到尾都係錢啫

唔係阿 呢個都係其次 錢唔係大問題 正常經濟能力就得 重點係我覺得自己好似落搭咁款 唔知應唔應該抽身

你都知道佢咩為人啦
唔鍾意嘅話又無謂勉強自己強行接受喎

咁又係

唉講中左

你都贊成我分手?

我同佢一齊唔會話特別開心又唔會話覺得幸福，拍唔拍都無所謂咁款何況我對佢無乜特別中意咁

根本你自己都想分手

見過有啲仔係女都溝
好想拍拖
但溝倒一個之後就好專一

我fd講既係咁 但我自己對住既男朋友又唔係朋友講既咁誇張 所以我而家係矛盾唔知點做多d

可能唔係我了 我無咁好彩遇到

我係男人都覺得你要飛左佢
唔好聽連登啲小朋友鳩up喇
26歲都無錢，加上性格縮骨成咁，一啲社交禮儀都唔識
就咁睇都唔想同佢做朋友果隻
仲要同佢一齊簡直虐待自己

樓上話乜都講金錢
你都唔會搵個連開飯錢都無嘅女人做女朋友喇
況且26歲都無所事事 性格都唔慌正常

有做野既都 裝修個d囉